依家呢個天氣好想食羊肉啊~有咩好推介

好想食羊肉但好多都又貴又整到好
有冇邊間好推介

羊腩煲自己整

一個人住自己整好煩

識人買新鮮羊正到仆街

羊腩 羊架

邊到

LM

係尖沙咀食過一間，叫咩雲南xxx黑山羊米線，個名蛇春咁長，個碗鬼死咁大。
D米線湯都幾好食，羊肉又幾香唔會羶，一定好過譚仔，不過唔好叫蒜泥白肉，難食又鬼死咁肥，狗都唔食。

今晚收工試下先
佢係邊頭黎嫁 我係Harbour city到翻工hehe#dog

係宜間，個名好難記 ，不過d羊肉好多同好正 ，好似觀塘工廈個頭都有

羊咩1234bb

早個星期試左真係幾好食
又平又大碗好過垃圾譚仔多多聲
本身入到去間鋪頭以為咁up得又咁平一定係伏野
點知食落個羊完全唔羶
係衰在碗米線啲羊肉少左
不過呢間啲小食難食到1999 如果食既唔好食小食
係尖沙咀呢個價錢黎講真係算係咁
依加差唔多日日lunch都去食個啊姐都認得我

另外前兩日跟同事係東涌個到試左個羊腩煲好撚好食
又入味又多料
不過好遠好唔就腳 mtr入到去仲要轉巴士

大家仲有冇啲就腳啲既推介

土瓜灣有間食羊滑滑鍋

係邊黎嫁

近邊頭？

北帝街
幾出名下，好似

文樂美食小炒王<--之後比人話賣狗肉間鋪

鬥靚仔？

乜撚嘢？痴線？

自己整

可唔可以話埋俾我聽
想買啲羊腿肉炆

阿媽整冇得輸

叫過碗4x蚊大碗，食撚到嘔